---
title: "Masih Terus Mencari"
date: 2021-07-04T14:48:39+07:00
draft: true 
description: "... masih mencari ..."
tags: 
- semua 
- belajar
---

Sering bingung ketika ditanya ingin jadi apa? 

Ini bukan pertama kalinya, dari sekian banyak hal yang saya lakukan, lalu kemudian berusaha mengejarnya. Banyak yang gagal dan tidak sedikit juga yang berhasil.

Apakah kita harus memiliki satu cita-cita dan tujuan yang harus dikejar? 
Jika iya, lalu untuk apa kita mencari?  

Faktanya, setiap hal di dunia juga terus berubah. 

Orang yang terus mencari berarti akan terus belajar. Ia tidak akan pernah puas dengan hal-hal yang ia ketahui. Ia tidak akan pernah memutlakkan pemikirannya sebagai kebenaran utama yang harus diikuti orang lain.


Saat ini saya masih terus mencari, 